去診所做手術，有保險同無保險唔同價，有無犯法？？

同佢講有保險，佢即刻話係另一個價